 * ACCES A DADES 2 DAM
 
	 * Entrega Projecte UF1
	 *
	 * IMPORTANTE: Esta ejecutado 1 vez el programa, los archivos
	 * ya estan modificados según el MAIN DE DEL PROGRAMA.
	 *
	 * Clase principal: Institut Sabadell
	 *
	 * El maven me da un error pero no me indica cual ni
	 * parece que haya un problema que afecte al programa en si.
	 * Extraño pero cierto. Si hay algun problema
	 * con el .rar del moodle esta subido el proyecto a mi github.
	 *
	 * --> gitlab: https://gitlab.com/Jessvali92/proyectouf1ficheros.git
	 *
	 * @author Jessica Valiente 2DAM 
	 *